【推到完場】法證先鋒2 （十二）

成班撚狗

環保po

sam

嚇撚死

卓嵐咁都搵到佢地

炸彈

做乜12

姣佘心諗 2年上2次呢個天台拍戲

呀佘係咪湯豬凳again

仲要吊腳

呀蛇剋夫威力

牙SAM又變咗代替品

以為無人開post，一開就一齊開

學似飛虎2咁撳熄佢咪得囉

轟牙~~~~~~~

最後case一定有炸彈

好揀唔揀 揀中218強項

開門跳落海啦

首播嗰陣已經諗，其實成張凳扔落水有冇得諗

點解唔一齊走

首尾呼應

我都咁諗

即刻跳海啦

Why唔扔張椅出海

文龍舊腩肉

牙SAM露肉了

我記得收尾係魔音
因為咁我先記得首歌點唱

又啱喎

拆彈膠撚到仆街，好心唔好再神化呢套啦

mola mola

按tvb定律其實連人帶凳一齊跳落海都唔會死

圖呢

湯豬凳

召喚KFC coffee

睇清楚劇名

豬肉丸

咁樣寫死218 好煽情喎

好似跑咗去隔離po

鬼佬

4成皮膚燒傷

係咪要call番佢番嚟

河國榮御用警司

像膠

定係我地跑埋過去

阿蛇湯豬櫈個朵由洗冤錄2到法證2

ivan咁熟子母炸彈特性

講到子母炸彈啟動咗後備模式就一定會加快5倍咁

巴打識炸彈野？